嗱！老撚實講 唔好搞領展商場，好多街坊會嬲

你敢搞既話 街坊唔會放過

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我依家竟然將希望放左係曾鈺成身上